好悶 有冇人傾下計。。。。。。。。。。。。。。。。

無

hello

啱大海返來 安慰下我

豬左how much

1m

rich...

濛冇搵你咩

monk是誰呀

你老豆呀

傾乜撚？
好撚肚餓，想食碗仔翅但沖左涼唔想出街

1000蚊我幫你買呀

去屌羊仔s呢

mid bb

accept我ig未

Hi

唔敢follow佢

ka______

miss bb

牙B比你ig我好嗎

你都有

HELLLLOOOO

我IG得羊仔...

你太變態 思想好dirty 唔想加你

我想要呀

點比呀

唔開心 安慰下我ok？

accept未啊屌你

咩樹

唔好問啦 總之關前度事

求其安慰下我都ok

想同羊仔做朋友 真心嘅

不了

幾時同我去cafe啊仆街

唔知 我好毒 怕醜

大大力屌羊屎忽

mk樣

羊咩嬲完人未

好想要。。